新垣結衣（145）人也不能總為過去所困 人嘛 總是要向前進的

標題來源：

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

2016秋季劇集

《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：

預告片：

出演：

新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)

《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

蜉蝣留名

NYLON留名

第一頁
獨佔

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：

日本無分男 / 女主角呢樣野

得一個主演，好少會有雙主演

例如結衣係主演，星野源就要係助演

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

綜合下載寶庫(由星空巴提供)

隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批

無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候

常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

留名訓覺

佔你xx

第一頁

無上一陣又新po

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)

挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。

藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。

白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！

緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。

冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。

藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。

面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：

「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

霸位

xx

異教徒成功1001留名

新手留名

我就唔偷步嘅

第一頁留名

無打尖架me

上面d偷步既

咁都見到

繼續霸

樓上擇名唔該樹巴,我等咗咁耐,一堆人偷步
留名

屌用手機copy自己隔多行
搞到我慢慢減減減先夠位出一樓

訓

早抖

一鍵留明

擇名啦

你地慘啦 樹巴份人

因為依家去沖涼

留名

我好記得你話虛擬現實分得好清，

未必仍然要講到出口去支持你，尊重你嘅意願前提下我嘅諗法悉數變曬做無需言語描繪嘅鼓勵

稻葉巴早抖啦

仲大部份都係今日子黨

啱呀

我真知子

我指係冇必要由網路到認識現實嘅人,不過我都訓啦

你都要擇呀科大仔

結衣黨

結衣老公黨

LM

呃負皮黨

最新狙擊名單

ZARD
掟上今日子(探偵) 已擇名2次
生似蜉蝣
科大晒銀時(頹)
九米六一
Fan_tasy
GMO證劵

YUI ARAGAKI IS MY WIFE.

2次

zard高居第一位 恭喜

REALKNOWSON

諗諗下點解會有ZARD

不嬲都狙擊開我

怕你麼？

我都無偷步…

橙

我要睇星星

中槍

GAY

標題

I WANNA SLEEPwith gakki

等緊230

點解係兩點半，唔係三點

shsjsbnsnssjaajksskwkakaragakiahwianyuisbahnakkamyajjwkwife

做咩少左三米

咁樣3點都訓唔到我咪仆街？

吓

即喺訓著覺所需時間快過野比大雄

正確啲嚟講係唔夠三米

頂曬你地個肺

新垣結衣係我老婆啊

咁咪等四點

以為將FF字句改入結衣既圖就唔敢負皮你？

平陰結衣

邊度ff

靚女結衣

老婆結衣

點解要成日迫我負皮, 好攰

個名仲可以改好多次
1.96
9.61
6.19
1.69
9.16
6.91

咁正皮

.169

比負皮比到好攰

沖完涼？

- -

係就係老婆
不過係我老婆

未

ZARD都要全力狙擊樹妹啦

仲有2分鐘

靠你啦釣樹專家

仲有196米，etc

sor

唔夠切？

多多都負

門前有球miss左

關燈訓教.gif
唔會比你影響到

守門員是咪後繼有人 依家個個都咁夜瞓

你睇下個鐘

2點半啦 樹妹瞓左未

Yhsisisjsshxijdidkdiduxhxzxhwbnakzowoai
ujdjdkkxzmxbzjsksoskbzbahosxjdksoski
isnjssixjsnznzjxkxksnnjzkskskdxjznnss
ajejezbxbjalbjdkwkfucwnsksksksszm
rhsjzzusyqgqbsjsoficmrbsozizhxjzy
ajdjsiskajoxdznzjzksnsbwhqkwoalw
gjsnsnsnsjbbsjsjsdjushshshsbnsni
akdjskskdjdndjbdkdkdkdkdnxbskf
kekkekdkdkdkdkdkdkkddmnddne

完sem 差final

今次有啲心思，但都係要負評

屌

overload
唔睇名同細睇內容會以為段野喺華田，稻葉或垃圾巴打；
我諗夜少少華田應該會收工上嚟咬下餅仔追po

早抖啦

異教徒

我正式宣佈狙擊異教徒

我老婆新垣結衣已經授權咗我進行今次嘅行動。

現正報時，而家時間為凌晨兩時三十四分

異教徒本身就係異教 你狙到佢d咩

必勝

英文大師異教徒，今日子咁癲都有勁敵

[突發]新垣結衣宣佈已與今日子巴打結婚！

留名訓教

咪又係娶唔到新垣結衣做老婆
我就娶到喇

唔係FF當狙擊下話？

低汁

現正報時，而家時間為凌晨兩時三十8分

今日子俾free rider搞到病得嚴重左

佢唔敢入嚟

事實

笑甚麼
訓少30分鐘好閒

Sun won geek year height or low pour

準備又瞓少30分鐘

新 垣 我
結 衣 係
老 婆

いがうと

妒忌牙你地

如果an俾回覆評價唔需要跳多一個windows幾好，操作少咗

你望下今日子啲發作reply,評到手軟…

集體葡萄

原來BD版逃恥已經down完
聽日可以瘋狂重刷啦

你地冇結衣bb按摩返隻手
但我有

好過唔小心㩒錯正皮俾個痴撚線佬

好多負皮

落惠康換禮物

z巴都忍唔住唏噓埋一份

簡單直接
聽朝訓醒見到佢講野先解

sad news for me
橙新聞

yaimw

咁都負皮

Dog Jim? No people?

People see me but no one exit sound
Why?
Because they know me is the husband of Yui Aragaki
They scare
And also grape.

Bathing

潛意識你係葡萄緊

沖涼

平時新垣結衣係同我一齊沖嘅
話曬兩公婆吖嘛

3點瞓 結衣話電話光太殘眼喎

CHI LAN SIN LOU TODAYSON BRO

不過唔緊要啦，鬼叫新垣結衣係我老婆咩

地址： 結衣區青山道 4 號
電話： 2456 7111
傳真： 仲有人用傳真㗎咩
網址：

地址： 代官山新垣結衣屋企
傳真： 仲有人用傳真㗎咩

結衣post兩大文豪

DIFFERENT BELIEVERS

CHI LAN SIN LOU

FF MONSTER

agger

Chi Shi Hon Bou

more chi sin than you do

DIU NEI LOU MOU

I AM JUST MAYFLY

warmly remind: Yui aragaki is my wife, good nite

入左黎就冇贏過,sor

DAFUQ

xperia

發癲時間

"YOU GUYS TOO CHI SIN"

ALL TIME CHI LAN SIN

DUK JIM

BOU TOU

dont be too chi sin is ok

nope

focus落左部電話

ALREADY LA, WHY YOU SAY IT NOW

HERE IS WHERE WE NUTURE OUR CHI SIN CREATIVITY

屌你

唉熄哂D電子野休息一日

白嘅女仔真係加好多分 雖然都唔關我事

FAAT HA PEI HEI HERE IS OKAY

I LUV WHITE SKINGF NOW IS NOT THAT WHITE THOUGH

WHAT AH BUN YEA DOU NG BEI GONG HA

唔好俾負面野影響自己啦 上黎放負接收下d正撚樣再睇下結衣治癒下自己又係一條好漢架啦

都係葡萄下姐

GRAPE MY WIFE HOU GUO HER NAME IS ARAGAKI YUI

ARM AH CHI HA SIN IS GOOD

HO GRAPE

HELP ALLEVIATE YOUR PRESSURE

THX I WILL TELL GAKKI

yau gf and ho bak

DOU WAA NG HAI HO BAAK

GAM TIN BAT SIU SAM BAA BAA DAA DIK DUK JIM DAA SUI LIU
HO NGAN FAN M JIK

DUK JIM SAM GOR ZI SIN DAA POR DOU

GIT YEE BB HAI NGO GA LA

NEI ZI GEI JAT GO CUNG LOENG LAA

NGO TUNG BB CUNG LEONG

YEE GAU TOU NG SAI FUN

獨佔

DAA SUI NEI GO DUK JIM

what 7 u say ar ching

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

大家好

好涼 秋天feel 早上好

早晨！

小弟今日生日，想係到乞句生日快樂

癲佬生日快樂

早晨

1001

生日快樂啊 努力啲讀書啊
冇記錯係讀business

Me and My Broken Heart

早晨垃圾巴，哂銀時
今日真係涼涼地。。。而家做緊assignment，一陣返工（之前問過生日返唔返工好，最後都係返 ）

有無人叫Mr. Win win

印象中有

Thanks
係呀垃圾Econ 撚，努力讀書黎講。。。。。。我試下

細哨巴生日快樂

lm

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

11分鐘獨佔
冇人mon Post

留

早晨

尋晚發夢自己好似稻葉巴咁 眼流血水跟住噴鼻血 嚇死人咩

俾人教訓緊 仆街 話我冇交帶 唔聽電話 又話人哋讀cu都照返7-11 好勤力 唔明你點解返唔到咁囉 我做到月尾唔做喇

結衣BB 早晨

你同佢講點解人地做到李嘉誠 佢做唔到囉
理撚得佢丫 part time嚟架咋 丁屎咁多人工駛唔駛賣命俾你呀

CU 都做7-11，個CU仔都幾廢

做佢老尾咩 呢d廉價勞工講到好好巴閉咁 唔洗理佢講d咩

我覺得自己廢多啲 垃圾asso即刻好自卑

真係睇到眼都突埋，佢咁把炮咪搵哂成間cu仔去做囉，真係on9

啱呀 咁巴閉搵個哈佛做佢份垃圾工囉 睇字都覺得嬲

無人破到我紀錄，一小時獨佔

大家早

咁而家點？佢仲屌緊？

黑芝麻有滋補、烏髮、通便、解毒等功效

早 食蘋果

一日一蘋果 白石遠離你

新po留名

做看更都三十幾蚊個鐘啦，仲有得HEA，坐係度玩電話，7-11 真係狗都唔屌，佢仲吊高嚟賣

董永培，以藝名太陽較為人熟知，是YG娛樂旗下男子團體BIGBANG其中一位成員，擔任隊中第一主唱和主領舞。

蘋果好好食

起身留名

個po開始唔識追
成堆拼音

佢似平時無咁跳皮架喎

我飛咗堆拼音

有無俾人打針

周巴

因為呢個係拍緊宣傳照

係東永裴

早

飛哂

邊一套？都係逃恥？

留名 仲有4日就可以鬆鬆

忙裡偷閒留個名

我懷疑隻手插住條線,條線一直放緊啲懵仔藥落我到

變質

直接睇尾幾頁

抄WIKI

你覺得呢？

一睇就知係第五集最尾野餐d衣著

姑娘有無話個啲咩嚟？幾時可以出院？

咁咪按章工作 711垃圾工 都好意思教訓人

其實做完手術攰係好正常 我之前做簡單手術做完都係咁瞓
稻葉要抖幾耐?

29號,但我好想快啲走,好耐冇同屋企個雪櫃傾計

王様のブランチ[字]【新垣結衣、ネプチューン、バナナマン、エマ・ワトソン、堂本光一】

2017年4月22日 (土) あさ 9時30分〜

王様のブランチ▽関ジャニ横山と嵐相葉の意外な関係▽ネプ＆バナナマン共演ＮＧは？▽美女と野獣ＮＹ独占取材▽堂本光一が日本初上陸グルメに舌鼓

無啦啦有名
節目內容有冇寫做咩事
可能講紙巾CM

咁耐 睇嚟個手術都幾大

唔通雞麵

新垣結衣世界第一

你做咩改名
唔知點解諗起連登毒瘤 九錢一心

想偷我雞？.jpg

紅色大字

應該都係講返Kleenex

追po唔知自己睇緊咩 飛
癲佬生日快樂 事事順利
垃圾有得走好走 個經理咁樣都仲頂到

傻仔

新垣結衣係我老婆

食緊雞麵

著短袖落咗街有啲凍 見到有人著羽絨

人地依家係醒目仔啊

厄介

痴線洗唔洗羽絨

依家唔著 冇機會著呀

買咗成年無得著 唔抵嘛

去日本着

結衣係我老婆,你話係唔係

真係喎,駁唔到

你就好啦,我真係好葡萄呀

睇嚟啪針啪到傻傻地

冇辦法,結衣咁鍾意我都冇計

再改名囉

稲葉リカ(懵仔)

睇嚟要捉佢睇下精神科先得

適合做可愛的結衣老公嘅就只有可愛巴！

大家快啲集氣比可愛巴我抱得美人歸啦

叫姑娘收稻葉巴電話

CHING，訓醒未呀？

估唔到其他人都咁葡萄,算喇我都係唔講我同結衣嘅事啦

今日流流長做咩好呢？

集體探病

睇結衣

探病is good idea

要唔要試下聽我同結衣之間嘅故事?
不過唔好好似嗰班人咁葡萄我喎

你女友仲未嚟探你？

唔知睇乜好 有無人播綜藝一齊睇先

今日老婆結衣嚟探我,佢地135246咁輪住探架,係要搶個禮拜日

share咪得囉

我要出去啊

侵仔有冇享受唔使返工嘅樂趣

我好返喇,點解仲要屈我係到,我正常人嚟架屌

青山走犯呀

點解侵仔唔使返工但上少咗水，有咩搞？

生日快樂

死喇 冇追post連癲佬生日都唔知

冇咩樂趣可言 煎熬緊

而家都係打機多 夜晚就睇劇 不過通常睇一兩集就停

抖多陣先搵工囉

細哨

意大利的一家精神病院，因運送病人的司機玩忽職守而誤收了三個正常人。那三個人被關在了精神病院里整整28天，其中兩個還差點兒因此變成了精神病。美國《探路者》雜誌的記者格雷·貝克特意為此事前往意大利，對那三個剛被解救的不幸兒進行了一次採訪。

眾所鳩知，一個精神病患者要想從精神病院里走出來的唯一方法就是證明自己不是精神病。他們三個人是怎樣做到的呢?據格雷·貝克的報道，他們中的兩個人用盡了各種方法來向醫護人員證明自己不是瘋子。但是，他們說得愈多，醫護人員愈發堅定地認為他們就是瘋子。第三個人卻不同，他沒做什麼無謂的嘗試，只是像平常生活一樣，該吃飯時就吃飯，該睡覺時就睡覺，該看書讀報時就看書讀報，而且當醫護人員為他刮臉時，他還向他們致以謝意。於是在第28天時，他出院了。然後他報了警，將另外兩個同伴解救了出來。原來這麼簡單，最好的方法竟是不去證明它。

厄介喺度祝癲佬你晚晚發夢都見到結衣

一諗到遲啲要食老本食幾個月,做廢人係屋企就有啲唔安落

抖抖下就會變咗我咁

到底人生有咩意義

九米你待業咗幾耐 ?

無

同女朋友出去走番轉囉

發覺個post已經唔係討論結衣
都係潛一排水先

待業到長高到961米

十月到而家 中間靠做下FREELANCE 吊命

潛水走去打機

我隻人中仲未打爆呀

quit撚咗啦

沒有意義

恭喜

早排真係思考人生，但思考完都係無結論

人生的意義就係尋找自己人生的意義

人生的意義就係依家去瞓個回籠覺先

今晚又訓唔到

唔撚知自己做咩工

我講我同結衣嘅事又俾人
咁即係唔使講啦,公平咩

而家私人時間老奉聽你電話？

就嚟十二點夠鐘食藥啦

老憑呀 唔聽就係唔撚聽

上司又點 佢擺明恰你細個唔識野想訓練你成為忠心既奴隸

訓咗16個鐘

人生本來就毫無意義 每個人都慢慢地邁向死亡
大家都只係未死的活人 而每個人生存做過既事
最終都會被人遺忘

瞓到唔開台

出面落雨好好瞓

所以生存嚟做咩

葡萄我同結衣

皮膚白嘅女仔真係好吸引，又白又高窕更正

組團

下世同結衣再結良緣

點歌

訓咁多

生存落去只因你有怕死既基因
人既生存任務就係繁殖下一代
令人類呢種百惡之源既品種繼續存在於地球

去開party

經理幾時返？一齊開PARTY

順便探病

點解無隕石跌落嚟一嘢炸死晒人類呢堆垃圾

pt都要講應度，一個月比3萬我就同你講態度
屌柒你個經理問佢一個月袋幾多個萬呀
咁勤力加5千蚊勤工獎呀？
做7仔都做到總統咁勤力..
講得唔好聽，佢都係隨時換得走既人黎咋

樹巴開緊工?

咪臭係

人類應該要受番自己製造出黎既惡果..
例如核彈

我都係個介面
自從換左機乜都無搞，太煩
係咪特登換全黑wp先cap圖
估唔到係用small app上lihkg
唔會覺得太逼咩

所以好想金仔嚟真

唔知下個星期返咩時間 如果星期日通常12點前先有人返 我自己一個人頂囉

寶庫有無電影字幕？

炸親我老婆點算

邊套? 應該都有

青春小鳥
我唔見有既

內嵌

你老婆

你老婆就唔知係邊個,我老婆就新垣結衣

hb ronaldinho

點解呢度咁多痴線佬？

唔知,我係主診醫生,班友唔知自己有病

冇新劇出係咁

就算新cm都係傾到兩個post

痴線佬

真係痴撚線，做個7仔經理就看得自己那麼高，人唔笑狗都吠

想知經理咩樣都幾時返多啲

傾嘅內容同片嘅長度成正比好正常

但垃圾馬好似仲少個cm.

因為隻馬比預期中垃圾

平時去囉 佢星期日day off

稻葉巴應該係眾人認同嘅結衣老公

你走唔到㗎啦

啲人話佢幾靚女喎 又後生 我覺得你哋見到之後就 人通常真係以貌取人

叫個cu幫佢頂曬星期日囉 咁q串

幾靚女呀 睇過?

我唔會俾條鎖匙你

有冇我老婆結衣咁靚女先

稻葉巴(好似)係唯一一個有女而無被binc的巴打

華dee呢屌你

我知道你條友成日入我屋企偷衫褲,所以已經換咗鎖

好有捉佢出黎比人bin既感覺

一定冇啦 新垣結衣係世界第一 見到結衣之後就覺得冇咩女係真係靚

有老婆嘅巴打呢

我老婆結衣最靚

純文字討論 咁後生要做ft 7仔都幾睇唔開

行山先黎落雨喊出黎

我老婆新垣結衣最靚

呢幾日都落

屌咩 其他人又話讀設計喎 差唔多日日返 質疑我要考試好忙喎 個經理話佢讀過hd 但我想問讀hd唔駛學英文咩 佢唔識英文 次次叫我同啲遊客講嘢 買電話卡嗰啲真係 咩data wifi

好多人攞我老婆扮自己老婆
痴撚線

唔通連結衣都鍾意我？

唔l知佢 佢話做過唔同工 旅行社都做過 佢啱先同人吹水 話做經理真係好辛苦 要編更 以前舒服啲

因為結衣只鍾意我,可惜可惜

唔講以為條友做緊啲咩總經理

其實係唔係考試又關佢撚事咩 真係聽到燥 返pt緊係就自己時間先返 你拎左成日去hea唔返都唔關佢事啦下嘛 咁困身不如返ft啦 人工又唔係高 on99

英文都唔識 個經理咁廢架 樣靚都無用啦

冇錯

又係呢啲
唔好做囉屌,又要講而家辛苦,同啲啊伯攞以前嘅事嚟遊車河有咩分別

啱呀 唔係咩叫part time呀 你理得我o係屋企瞓覺姐

你都係瞓多一個禮拜啦

PT就係我自己撚時間番就番架啦

要轉介青山

呂布巴無留意過呢幾日天氣?

打份垃圾工就當自己皇帝想控制人地 叫佢慳d啦 佢自己都係比人剝削緊咋柒頭

144同145前半個post洗唔洗追？
有無重點？

後生都有老屎忽思想

橫掂做經理咁辛苦 辭職算啦

佢話人哋讀cu都返到 讀設計嗰條友 唔知係咪啦 可能cccu都未定 個7-11仔經理話佢讀同hd 都唔知係咪上堂 照計hd畢業好過asso 當然升u另計

召喚異教徒

俾啲新意好無

唔使

好似24-25咁上下 結咗婚

點解要召喚？

u佢老味啦 我理得人地返哈佛定劍橋總之就唔返就唔返 叫佢咪講咁多廢話 係邊度？好想玩9佢

我今日都幾得閒

喂 一分鐘都好呀 呀哥

番pt好似番ft 仲叫唔叫PT

上次見到異教徒mark哂啲重點位

結衣聽日邀請我上佢屋企玩，好緊張，有咩要準備

我都係 睇字都睇到嬲 講埋d歪理迫d後生做奴隸

話我態度唔好 學歷都唔係咁重要 窒9我 就知佢會嘈 臨得工戴口罩 唔撚答佢

我需要時可以做下閪客屌下啲經理嘅

去垃圾到搞亂個場

學歷都唔係咁重要咁點解佢要係咁提CU？
BTW，兩間CU 好似都無關於DESIGN嘅DEGREE

我地做客屌經理

開PARTY

佢話多雲諗住行上去幾個鐘無事嘅

本身幾好又有涼風
點知一行上山頂就落

搞亂哂佢d貨 跟住拎堆神沙比佢慢慢數

桐生

不過要等得個經理返先搞啦

篇潮文

最多30個神沙 快啲草 下個禮拜準備 但趁我食咗飯先去

吓,佢聽日嚟探我喎,你嗰個又係邊個呀

ABC豬豬架拉 傻囉喲打咩炸拉

渣ga 咁都估唔到
歌嚟架

hins?

問個經理點解冇蕉碌茶賣!

我仲走去大聲嘗試讀出嚟
結衣係隔離肯定以為我係傻仔

雞麵呢

日劇主題曲
唔關結衣
有D歷史

落雨喎

歌嚟架!稻葉巴你走去讀
唔笑你笑邊個

呀,結衣而家係隔離笑到見牙唔見眼喇

好似達哥玩人中，轟呀轟呀

估唔到呀

唉屌濕撚哂
唉屌唔撚驚

屌 我又諗起尋晚發夢自己好似稻葉咁爆血

套嘢厄介有份拍嘅

呀！Pudding 好好食呀！

BTW而家諗返好似唔喺主題曲
好似喺OP嚟

係咪giga pudding?

GIGA Pudding~

完全唔明

今日d天氣幾正

唔係

好涼爽
落完雨空氣都清新D

經典

而家先估到,渣ga
見到ABC就應該估到啦
btw以前細個成日loop呢首歌

乜厄介有份拍？完全無印象

張相個金毛仔咪佢

那年巴好老咩

新垣結衣係我老婆
大家唔好ff咁多喇

永無止境的FF

俾負皮俾到手遠

痴撚線

睇黎呢d氣氛會持續到7月

唔是嘛

又改番名
咩氣氛？

記得正評

所以我呢排潛下水先
太癲

邊個發起㗎

負皮比到手軟

成班友唔知做乜鳩FF我老婆

那年仙人

結衣同我講話好返就同我結婚喎,又叫我唔好講多住,好返先算喎,發現結衣真係好有我心

眨下眼原來grad左幾年
望下鄰居個父母同自己個父母
已經開始變到成個阿伯阿婆咁

吹水同遇爾ff

扮後生?

一野瞓十二個鐘嘅感覺真係好爽

比老豆一個電話嘈醒左

俾結衣係耳仔邊輕輕叫醒

真係後生
幾年係9up
睇到身邊既人老左好多係真

好波呀心姨老豆

慣左瞓覺mute電話

又係單機lunch

電話長期較震機，跟住仲要所有NOTICATION 都唔會震

好波

呢張圖好有用 要save低

原來下個星期都係返早嘅

多謝每一位巴打，結衣post 好有愛，好開心中左結衣毒

我愛大家 我愛結衣

結衣愛我

機票已換
希望有大量結衣嘅嘢俾我掃貨

去邊頭 會唔會好似路人咁朝聖?

好鍾意呢張圖

細app幾好用唔會覺壓迫 ,唔洗轉曬成個版面就可以用大chrome睇其他資訊或者同時重睇GAKKI劇

慣用黑白紫純色,絕對唔係有意為之

無，去名古屋，睇城

今日present竟然要著老西
周身唔聚財

Btw 癲佬巴

zard巴又比多條線索
絕對唔係有意自爆?

法國會員所羅門之gakki係公海ptgf post留言

早收
筆仔係咪又訓左 今日有無得開台

負評佐你去反省下啦

你唔入去點知人地留言姐

筆仔醒咗喇喎 無咁快瞓返掛

撳錯制入咗去

我都鐘意黑白紫純色.......做咩負評我....

塞街拖

點解PROF咁鐘意星期六PRESENT，佢地唔使放假㗎咩？

睇嚟樹妹好有決心要見ZARD 巴真人

zard根本口裏說不

其實我完全唔明講緊咩

結衣而家攬住我係病床上,獨佔

佢當左所有想見zard既都係樹妹

結衣BB係黎醫你病咋, 咪FF咁多啦

無睇USER 名

同埋我而家唔係米九

要下午5點先有人探,好撚悶

同護士姐姐玩住先

班友好惡呀,我又唔夠膽同隔離兩條友開話題

同護士打吓友誼波先

睇黎zard巴都係寂寞之人...係咁曲線自爆俾人搵佢

我係咪upload 上嚟最成功嘅一個

點解咁乾

細圖 我仲以為係飯

好彩食完飯

當撈麵食

咩乾

我都想，不過一隻強唔係幾夠

隻強咪同我一樣

我都以為係

吓??你up黎比大家評分

不了 心姨又想笑鳩我

冇湯既..

係咪我問題
點解啲GIF唔郁

我都以為係囉屌
以為煮飯加隻蛋

休閒的週末

又唔係得我笑

識郁啊

有湯，到最後仲有好多湯。只係個煲大，望落少湯

佢根本係konosuba既lalatina
不斷放出情報，自爆邊緣，好想比人瘋狂狙擊

btw 上面做jm9
狙擊佢既唔只我一個嫁囉

再撳多兩下電話應該都係有湯變無湯

佢開始唔理我地

浸到漲哂

lalatina

你地打擊唔到我 不服來戰

垃圾巴 今朝mon post 見到你終於辭職 真係好開心加油 要過一個新生活 負能量可以有 不過都要提醒自己要盡量令自己充滿正能量

高佬 做咩叫哂跳樓咁 的起心肝 send cv 啦!

不服來戰

我有SEND 呀 不過無人請之嘛

你叫新垣結衣

無所謂啦，已經越黎越接近真相
我地買定工具扎營等佢

我一reply你就轉移視線

莊子後繼有人

拖巴著西裝一定好型

Z巴喺日本多唔多朋友，同埋難唔難識朋友？

Gay

真係覺得早到/準時係好傻仔嘅行為 但我次次都咁做

咪又係白裇衫黑西褲

唔傻仔喎 點都好過遲到

白裇衫黑西褲都可以好型

守時係一種美德
準時係一種執著

由平凡嘅服裝著出不平凡

要人等: 大牌

我都覺 但次次都企係到等勁耐

我係等人嗰個

屌！
邊個binc加左2條link

新しいスレッドをりゅうめいします

1

喜聞樂見

出黎做野日日都要著

火龍

火龍巴原來要著老西執pantry

冇人夠你切

龍總

Oh shit
訓醒都係咁

腥些做咩?

咁就send多次啦

腥些做乜

呢方面我反而唔係咁睇,工作可以識多幾多人,不過就我而言想講呢種朋友關係真係好淡,係非常淡果種,但又應該唔係大家心中要互相利用果隻,因為呢邊"唔麻煩其他人"算係至高原則,好熟都難避免有呢種狀態出現

如果你係會好奇身邊同事嘅真實一面再決定嘗試交友與否,酒後光景就係你想見嘅野,或者係午夜前嘅電車車廂

新post留名

咁都比你知？
龍總同濃腫唔同

我都當你係嘅,華dee

職場呀
搵次做你client

不過朋友呢啲嘢我唔太相信,總有一日會成為批鬥嘅對象,好似係咁

就嚟轉工喇

又未去到批鬥咁誇張嘛

ok
腥些有冇send多次?

唔係個個都係咁嘅雖然我遇過
要帶眼識人囉其實

sorry個人經歷,越fd嘅朋友,知道你底線,反面就會去得越盡,不過各位好好交流應該冇事

無 算啦 遲D先算
最多咪爛grade
反正都大爛人一個

之前我都要着suit present 嗰科嚇到我發癲 瘋狂自問自答就 雖然宜家都係癲
btw放工 好眼瞓

I OO|

呢個真, 我都因為咁冇左好幾個best fd(細路仔唔識世界, 以後熟就亂黎), 不過人大左就識得點樣唔去挑戰果條底線, 而係出於關心, 久而久之就會有真心fd

毒撚科毒撚未試過present

今晚又要開始第2份pj
睇下開唔開到/幾點開啦

做乜咁灰 睇下ptgf post笑下啦

完晒prsent 差星期二份英文report

Lm

IOOI

買pudding食 唔食甜嘢好似會有抑鬱症

present 最叻個次咪my name is Chris Wong

星期一present

又要通頂啊? 盡量幫你搞個後備台

係緣份啊 我周不時都見到

留名（第一頁）

九龍有好多

飛空咪日日居酒屋囉, 好開心咁
不過閒時一兩次OK, 日日咁飲邊有時間追結衣PO

好好食呀！！

呢個位 ip都唔洗check 你放工行過?

做戲還做戲啦

點解我成日見唔到

我愛新垣結衣

雖然我同d同事都幾好傾 但返工見咁耐 放工真係唔會再想又對住

心巴pudi教主#,竭力推廣,不遺餘力,厥功至偉

你係教宗

新垣結衣愛我

唔洗通頂
但係夜晚未必得閒

約咗屋企人係附近食嘢啫 不過離返工又唔算遠嘅 要相認

cls而家香港咁多女仔做雞 隨時結衣post都有絲打有份

愛新垣結衣嘅麻煩正皮呢個reply

以前返有同事嘅工都係準時走人
扮工時間都吹哂要吹嘅水

我check緊o係邊度

小妹唔是g

唔係掛？

7仔冇誤

係
有咩留返工扮工先傾

發生咩事

雖然我應該估到返工地點 但不了

基本上我返工都無咩講野
年齡層唔同，興趣更加唔會同
日日都係對住d電話都未識用既人
係咁走黎問我we7點用，日日搶乜撚野紅包
人地出個表情比佢又問我咩意思我撚知咩屌
對住30幾既還可以，屌你對住50 60果d根本溝通唔到

藍字 fail
小妹唔是g

下個星期最後一面 唔知會唔會估錯 暗號笛笛該

一撚樣啊屌

又喺度屈我
小妹唔是g

小妹仲係處

範圍收細至得返一兩個站

以前返office同同事一齊打手機game,
50幾歲亞叔都玩埋一份

好中 今日成個office得2個人 就係我同個六十幾歲既上司 靜到痴線

垃圾得番下星期日一日?

比個正評你啦樹巴今次好中肯

得2個

香港女仔都係信唔過 我諗都係時候考慮飛去日本搵結衣

禾法國禾入吾刀話題，典算巧，巧唔kai心

知道左好耐, 學埋日文去日本發展

open a new topic

邊果負皮禾牙

禾刀系，5夠大家切

正皮

其實日本妹都好似幾open…

負皮禾g呢世冇得見結衣bb

收到風 你又比人free ride

老虎岩360

識左之後要上網search下睇下有冇做過

?up乜牙清

岩你老母

你唔係又遇到freerider咩

真係好癲

完咗了

甘刀得

結衣係我對女性信任既最後防線

恭喜哂

區地得罪禾牙，成日俾負皮禾，禾唔開針啊

成日呃正皮

upload server辣殺

唔好咁啦，現實身邊多數女性都正正常常

異教徒冇嘢怕

等左好耐先有機會用到呢張圖
多謝你
大家拎去洗

又用得幾啱時候

2教圖成日針鳩me me巧嬲

咁都有圖

多謝曬

我唔會再信 我睇佢地唔起

我亦都睇唔起你地班叫雞既香港男性 講完

稻葉巴係咪會去筆巴個台點歌仔

六同日囉 我都想唔翻 不過要早7日通知 所以好頭好尾 4月30日完

手機都入去點歌? 應該會無晒data

返咩更先?

係啊,做咩,房有wifi

厄介咩事

我同幾多歲都無計傾

早 5點半就要起身 真係好眼瞓

睇得出垃圾同zard都好想同人相認, 不停自爆

因為都唔做啦 爆得幾多

星期日last day

大大力

咁你呢

咁大個人咪玩啦,明顯呢度最受歡迎唔少得你 大把人逗你吹水

都唔少得你

不受歡迎人物：掟上今日子（探偵）

都話職場咯

得罪講句 你應該睇下ptgf post有冇你前女友份

駁唔到

大傻仔係咪受咗刺激,有咩就講,再唔係怕醜咪去青山到講

做咩呀侵仔

我係睇左果個post 我接受唔到呢個事實

睇左 無識既人 同埋佢屋企環境唔差

咩post

真係幾誇張

我希望只係一班傻仔借刀 用d女仔相玩尻d雞蟲

啱啱睇左

ptgf有四個zip
有樣既圖
大傻仔對女性失去左尊重同信心

d女人好撚古惑架

jm9

有無link

大傻仔係咪見到識嘅人

搵熱門第一個post就係

剩係想要圖link

如果見到識既人 我癲撚左都似 到時真係變痴線佬
我相信會係喺港鐵車廂大聲唱歌果種

厄介大傻仔見到識既人？
Ptgf其實都唔係都市傳說黎

多數都成隻豬咁

阿豬阿狗都做到ptgf
見到有d 心諗 係咪應該要倒貼先岩

咁恐怖,不過我個年紀應該唔會見到有熟人

相由心生

呢個post好痴線

邊個巴打咁好擺左痴線佬post係#1

我通常單手揸

我拍暈佢跟住蚊哂佢D腳

好似樹巴搞嘅

好正

高清bb
不過好似好攰咁

法唔法國依個女仔好靚！做戲又好睇、唱歌又好聽！

睇完唔知點解好爽

仆街蚊

我無咁好心機 因為通常都係半夜 打死咗就瞓

仲係張床訓教留名

試過有晚2分鐘內打撚死左3隻蚊

老婆

逐隻逐隻搣哂D腳
再用膠紙好似標本咁痴係白版
以驚示蚊dllm

試過一晚打死3隻都仲有蚊 燥咗 我間房咁Q細邊得嚟咁多蚊

我諗ptgf post內容未必全部係真 我應該真心咗
如果我講過d咩令大家(尤其係絲打)唔好受
厄介喺度同大家講聲抱歉

標題建議
1

2

same

2

應該唔會怪你嘅,話晒你都係大傻仔

無名戀歌 2

最多咪笑下你大傻仔

小妹原諒你

2 唔記得想講咩 唔講喇

做乜咁大打擊
其實比率唔係好高啫

標題1
果然係今日子黨

開post交俾你地

G

筆仔今日係咪開台?

A

至少你見唔到識既人先

K

Y

我未追哂 希望見唔到識嘅

Z巴你果到好多老坑咩?你講到自己好後生咁..

多到
真係too long cant read

幾點開始播歌?我要衝入去點歌

又笑我大佬

你點咩呀 幫你點

第一個file都未睇哂 啲女又樣衰

呢度都未追完無時間睇嗰邊

我呢

2002

啊其實樹巴先係啊叔
成日扮細

唔擺晒左,先唔講你咁認真plan去朝聖
仲咁好心機慢慢分享D相同行程
加左入攻略分支到,要長存結衣post

一齊衝入去點

咪喺
成日扮女人

我應該點到嘅,我咁得閒
個探病時間去到成9點

啱啊 唔睇就哂

佢相link 又唔係擺係頭，根本唔想追

總有人老過自己既

喺po頭咪有幾條link download

華dee又一個老坑
老婆奴

依家即刻去tg召喚覺有情巴打
叫佢證明我係廿歲絲

小妹都係絲

呢d post比我都唔會擺頂
懶人=無得睇

我係嫩草一條
公司最細個係我

3003

第二細

3

又無人認領新post?

緊急避難警報

最細

4

9

1002預告